我知好多野，但我唔會講

嘻嘻

瞓啦